# flowcast

Application for streaming content to chromecast

## kör skiten

node . (gör ingenting)
npm test (kör alla tester)

## Att implementera

Skicka bildström till chromecast
 - hitta chromecast i nätverket
 - välj ut rätt chromecast
 - skicka bildström
Skicka bildström + undertexter till chromecast
Klippa bildström
Pausa/starta
Kunna ta emot input på var filer ligger för casting
